數碼暴龍玩具討論區#17 嘈交要貼收藏

推爆post 記得開新post呀

[/quote

6月26開訂

依家邊到仲有數碼暴龍卡賣

暴龍機03個部插卡係咪要真係有張卡先得？上網搵完密碼求其搵卡刷無反應

你有無喊卡叻先？

我笑咗 屌😂

插卡？你當自己用緊ATM?

我諗你post做錯左 拍條片黎睇下

好似無人放20th 太一亞古獸咁

公仔

旋拍有人450收美版D3
有冇好心巴打放俾佢

炒家唔洗識呢d 識炒就得架啦

放比佢炒

等睇轉4400

各位師兄如果唔介意可唔可以放下自己嘅收藏上嚟鑑賞下 我想欣賞下

執屋搵返好多舊嘅數碼暴龍機 有無巴打有興趣 $50蚊收留晒佢地
3代藍色同2代紫色仲玩到 但2代紫色個moon黑色左一撻
其他開唔著但moon正常 4代紅色moon黑晒
SF到付

順帶一提 好似旋拍都有啲人伏伏地 只可數碼港15:00-17:00交收 仲講明一至五
又遊說轉郵寄 又話俾哂身分證又盛 最重要 旋拍會封咗個帳 佢又開返近帳再賣過 我就覺得伏 無選擇郵寄直接pass咗 其他師兄點睇 係我多心定點

有，要

有興趣！

俾你快幾十秒

位巴打真係搵我再算

$500 收留 🤤

有性趣呀！！！！

都未派哂貨起碼我訂果間仲未到貨

SOR9 覆錯

可1000收

啲撚樣好鍾意炒嘢
個自製盒都有人買返黎炒280$
你好撚窮？

好似慢過好多人 但我都想要

呃人架佢 有人中左招啦

想要下面個3部

有興趣

執屋搵番啲古董出黎
但唔識分係咩版/正版定翻版
有無巴打可以幫手鑑定下
同埋市值大約幾多

想收一部黎玩
@khgdxesvg

pmpm

我對你部 02金紅色果部有興趣 仲保養得咁好

巴打可唔可以每個師兄賣一部 btw 我想要04白藍金或02黑金

tg:dlwmqh

佢都好多名下我撞過佢好多次

第四代係最撚好玩
有下面中間紅黑果部 不過壞咗開唔到機
左下兩部打六翅獸都好撚正

想收左下兩部是但一部嚟玩

有意收

02 金紅，04全部有興趣

1000 2000蚊/部，
左下四代個兩部最後版本貴到仆街，
好似三四千/部

最貴係黃藍色Coco

有興趣嘅巴打TG

不過全部都係啱啱執番出黎
未試仲玩唔玩到

有

有興趣01

😂仲要叫埋功能卡名

想要04果部咋！

要曬/只要02都得
TG:spinviper

已the

想收吖巴打！

有興趣吖！ pm傾

有冇人有gem放

估唔到反應咁熱烈同埋我低估左個價...
大家容唔容許我衰仔d收返50蚊全收個價錢重新放多次出黎？
我一又會一部一部咁詳細影張相 大家幫幫手比個市價我 我再平過市價放比最快覆要果位巴打？

留名 等你 我要02黃黃哋色果部

我要04兩部

加02紫透

已tg

仲開得著同埋d制仲function到嘅：
黑色02呢部mon同制都正常紫色02呢部個moon中間黑左一個圈 但都仲睇到隻V仔獸03呢部moon完美 但d制有少少卡 岩岩試玩小遊戲禁波波都仲玩到 不過card slash好似detact得唔係咁好
各位可以講下佢地大概值幾錢嗎？

想要01-03

要兩部D3

同04兩部

平放對唔住自己
貴賣又好似做炒家咁
比著我都頭痕

不如做慈善拍賣賣幾錢就捐一半去應該支持既團體啦

純粹建議

宜家開唔著 但未試換完電救唔救得返：

試左換電都救唔返：

04呢兩部係用筆芯電 細個唔識要拎出黎搞到壞左
大家可以睇完每部嘅情況後再同小弟講返值幾錢

要黃綠色個部

要01同D-3

正正係巴打你咁講 我為左唔好變仆街炒家 我係到放到嘅暴龍機所收到嘅錢將一半捐比有需要嘅團體

Tg覆左你了樓主

Tg搵左你了

巴打留個tg

咁我祝定你賣到好價錢先

想要透明藍

最新update 淨返01同03

想要04兩部，整唔到我都想收個殼！

01有興趣

Tg: spinviper

唔知價既話如果真心想捐就直接明標價高者得仲好，明買明賣冇話炒唔炒，你放得高既話捐到多d出去咪仲好

唔夠快

好彩我無中招 佢個名都似伏伏地

啲暴龍機咁值錢㗎 樓上巴打啲機已經壞壞啲 嘅樣又氧化曬咁都仲咁多人要嘅？

絕版喇
買嚟搵人整下佢就玩到
童年回憶

但唔夠快一係唔夠重手！

一萬收幾部我無咁豪！

我寧願去mon eBay

真係好撚豪
怪自己唔夠努力 長大得唔夠
好撚想玩

係ebay收兩部包郵1700

但係041版黎，我想要043個殼呀

我自己有部041 但壞咗玩唔到
想收043嚟打皇家騎士 六翅獸

寄台灣整！

睇你壞咩

有無邊到有得睇返咁多代數碼暴龍？

想全收

想要04透明藍

過隔離新番post揾光巴個google drive

小收藏

玩具收藏圖 等緊師兄們出招

無知一問
點解你部太一係ver17th , 數碼字有滲銀色但係個mon中間又冇紋章

個盒冇bandai，我google 又完全搵唔到呢部嘢

似係啲人自己印

個盒係淘寶盒17波係就咁用白色盒入住部機

自製盒黎

師兄就正啦 有太一色

印象中d制無咁乳白

Cls 仲走太一

所以放咗好耐冇人要 本身3500

對角彎左既假嘢黎？

睇啲痕應該唔係 但99%新

各位巴打 想問呢部依家咩價位？

1k

15週年太一色二手冇盒 聲畫正常 但連機接口位斷咗
想換部全新csa 有冇巴打有興趣換

聲光機都1k

冇出過17, 個盒你當啲人自己印
入面部機都係15

而家郵政好撚慢

官方懶西

自製盒人地賣家都係賣百零蚊個
啲炒家賣三百蚊個我見應該都有水魚去幫襯

新果部又要再等先有得訂

下 又改咗期？

唔係26?

我前幾日睇先知改左26, 一路都以為6月頭

有冇巴打知邊到有高質手機殼買
同埋有冇正既手機wallpaper推介

有排等 成11月先有

同求
用緊iphone

04日版係咪唔洗搖機同無玩小遊戲飛步數？

冇，齋掃barcode儲怪打怪儲道具

好慘

Thx ching以前香港行貨係美版？

想問邊到有講改左26號?? 完全搵唔到

冇錯
美版日版其實好易分
美版外形其本上都會同動畫入面有出入，例如掣嘅顏色同埋個mon 嘅形狀，點陣圖都會比較簡陋
日版外形會跟足動畫入面，點陣圖一定係show 哂隻怪全身同埋像真少少

唔怪得之總係有啲機 有粒制特別奇怪

依家係咪買唔到機玩啦
有冇地方有機賣呀

有錢邊度都有機

所以細個已經覺得美版好柒
01到04嗰啲每代都有買一部嚟玩下
但係之後出咩雷登 digimon neo 完全走火入魔
反而差唔多同期出嘅pendulum x就完全冇人識

旋拍海量任買
撳定錢啦巴打

有無巴打搵人代印咗官方張playmat?
想請教下

500 蚊買 X 抗體磚頭機

買左部 Ver3 黃色

有冇樣

想要部 ver 2 紅色 養莉莉絲獸

咁癲咩

旋拍見到 白色果個幾有feel

唔知你岩唔岩

呢部可以去邊度訂？

之前喺奇趣見到呢set夜光襟章特價

我好驚係淘寶野

唔使驚 一定係

有冇巴打有美版機想放
想要美版01機ver3
美版02機ver 3
顏色冇所謂

上面有ching講左係

但係數碼暴龍既周邊同精品香港真係唔多 唔知點解 可能熱潮過左太耐 係而家電影先開始熱番少少

022竟然仲著到
仲有memory

041就制都難按了

有無巴打成功自己維修？

唔好話香港，喺日本都好少見有數碼暴龍相關既周邊

Gem 戰暴 鋼加 點分真定假

買左就知

我，但只係整普通野

一上手就知 Gk黎 好重
假戰暴有2kg

你想甩手定搵人整🤣

今日竟然見到有Figure Rise戰暴現貨

不過價錢就偏貴 310

呢度有人想知再講

自己整到就試下先
壞晒都唔慌有人要啦

幾百我當收藏！

巴打

呢隻我冇訂

但結果得明眼人有現貨

想買都冇得買

係街鋪好少見到有數碼暴龍嘅嘢
乜都訂咗先 不過我都miss 左隻V龍....

今日出去走一轉 除咗shf阿爾法 同模型 奧米加獸 一件數碼暴龍都唔見

唔知係未玩開hts im 兩隻都唔覺太重 出事😂

今日去左黃埔奇趣搵唔到暴龍機
一件數碼暴龍有關既野都見唔到

尋日先睇tri睇哂六集到底做乜狗

有都比人掃晒啦

垃圾黎 唔洗睇

唔好問啦 真係俾面數碼暴龍先睇

開頭丈同美美究極進化都有啲內心戲交下貨
之後殺獅子獸就暴走了 後尾啲究極進化話進就進
呀空同比丘獸俾機械邪龍獸拍幾下就話進

Dcyber有無人要

屌佢最後芽心部機發光諗住有救
全部究極體射哂啲光入奥米加度
無啦啦變左慈悲亂9斬就完
雖然我知隻貓都想自己死

隻垃圾貓做主線真係戇鳩至極
完全無內容可言 為打而打

第二集隻貓先開始賣萌 獅子獸都彈左個心出嚟
轉個頭就俾隻貓殺埋cls

真係唔好問，我睇完直情想講粗口

之後淨係睇左第一集
後尾負評如潮 就無睇過後面幾集
尋日的起心肝去睇 好sad
但係最尾見到太一溝望月都幾好既

03見樹莉玩膠已經好反感！

01既芽衣同隻垃圾貓竟然青出於藍

明眼人竟然有

G.E.M暴龍獸 好難搵

下次有咩數碼暴龍點都訂左先

根本冇可能現貨入手 除非食成倍炒價

想收megahouse隻奧米加獸
睇睇下已經炒到2100

睇撚到瞓著

LM

終於都入手了 表示想搵埋暴龍獸

直頭就係早幾日想昆我 俾我pass咗果個手法

無奥米加
你揾埋暴龍獸話要揾埋加魯魯
然後等埋機械暴龍獸派貨
跟住等佢絆兩隻公佈開訂
最後要夠長命等佢出獸人加魯魯
到時可能已經四十歲

奧米會入 絆訂硬 機暴等派

好奇問下，舊數碼暴龍機5代，啡色果代
如果保存狀態一般，仲賣到幾多錢？

準備換櫃未

你個櫃幾好 夠深可以擺hb

係要多個櫃

師兄你果個 又俾小弟欣賞下

戰暴假果隻 隻眼綠好多

好似原價都千中

買！

幾錢

應該無啩😂無聽人講起

一扭，唔會拓價！

千祈唔好同娜娜屋訂，之前睇fb好多受害者

拆開睇係咪底紙問題

大家好 我係其中一個

換個mon唔係好貴，mon200人仔左右

上星期拎返出黎玩 終於完一周目
睇下夠唔夠電玩到二周目

放左10000$四部

數龍好野

睇下 你想去黃店訂定咩店訂都得

岩，多謝抄家

供求問題姐

黃for sure

好gay

巴打 我有意呀
想修理埋佢地

依啲真係有錢都買唔返

我個人覺得呢幾間夠黃
如果巴打還有其他黃店推介值得拿出來講下

而家原色電波換唔換到太一色？

唔該留意下先

賣左去再買過部會快啲
應該賣到3000$

要換就換17啦15同17好大分別
15真係搖機黎

數碼暴龍卡仲有無人會想儲

15同17唔係淨係差中間個紋章？

唔止

2017年出既15th電波機

(聽人講)17個計步係改良左 類似電話啲計步咁 後面條嘢裝飾黎 俾返個feel你

咁結果係咪賣 師兄😂

我反而苦惱緊點整理啲卡好

想請教下以前啲暴龍卡有無分version/年份/版本/其他分類
執野執番出黎大約有10本卡簿嘅量但唔識執
剩係V仔獸都見到有10張唔同款
有圖鑑就好

係咪無盒個款

有紋章就17 無紋章有閃粉就15 無閃粉就99

皆x?

舊卡網上面有卡list

係

我機暴都係果到訂😂

最好睇下版本編號，因為有殼換

經過暴龍獸一役, 機暴唔敢訂

咩事?

暴龍獸係空心膠黎
加魯魯就膠鴨仔果D軟膠
係得戰暴之後改左LINE (Precious G.E.M) 先叫高質D

重以為係間鋪有問題，原來你講緊GEM開始呃秤

我想收返暴龍獸 唉

SOR

算把啦...將眼光放遠D
係你就係你既...遲入坑都冇計

都起碼叫 有兩大究極體安慰下

但講起可惜
都係D-ARTS SHF...
BANDIE技術越黎越成熟
但又唔繼續出落去
希望佢繼續出落去啦
還我爆裂墜天

點check

一係食炒，再唔係入隻國貨自己補色囉

姐係睇條線就得？

開幾錢

我訂日本野都係搵一扭，一係模型谷，

再唔係就搵觀塘間代購，其實可以買完寄去佢個倉，

但我懶！

我應該簡前者 但遲啲先 啱啱先入咗究極體

旋拍有戰暴 有意師兄可衝

當參考下，個點陣會怪怪地

5600?

😂純粹因為自己已入手了 見到 提有興趣嘅師兄 非打手

我寧願買七隻假嘢好過

5600 買多對鞋著好過

而家仲有冇得買20週年機 初代or 超代

買部老翻LED燈暴龍機圓夢算

終於搵到card買
20蚊爆左包

好想收 邊到有

好想佢出復刻美版電波機
唔使比班炒狗撚

美版真係正

復刻左元祖
希望會出埋超龍.電波

幾年前仲讀緊書，冇錢買
而家有工返想買但見到炒價炒到咁貴
如果20th再出多次舊版一代機，今次一定買太一大和

+1
見到17出紋章版諗住訂返太一
點知垃圾bandie為左推隻垃圾超進化魂
搞埋d捆綁式銷售 限埋份量

其實唔明暴龍機咁好賣點解唔賣多d

點解20th 唔開訂 感覺都係唔算多數碼暴龍野

部版01部機唔會係20th掛...
部機最大問題係個樣接受唔到

新手一問即係邊部

你冇睇新個套01動畫咩

太細個睇唔記得了，望番先

2020年四月新番啊
雖然做左3集就因為支那肺炎停播

唔係啩 個別計法啦

借一借個位
如果有師兄 想放 正版GEM暴龍獸 可以 搵小弟
全新/二手都可

Oic 之前無留意
聽到tri個劣評就無再理新番
係最近套last evolution 引番興趣

唔好拎tri比較啦

新個套暫時做得好睇

電影特典 大家點樣keep 想買塊硬身膠片套裝住佢 有無好介紹 或者大家有無其他建議

我問炸 我有了 代其他師兄問

第三集出奧米加都唔爛?

有諗過 過膠，但係過膠就一世，所以重諗緊

劇情上都仲係流暢同冇咩犯駁位
如果要講設定，奧米加都唔會贏到隻boss

點解，唔識果隻新boss，好勁?

你可以search下阿耳戈獸//阿魯戈獸，因為我都係睇殘體網搵返佢d能力出黎
Btw佢係05劇場版係比大門大獸打左拳先收到皮

Hello 首期

分享吓 膠卡 全套

個架係無印買 好似70幾蚊

新個部機幾時先有 details

剛剛收到入貨email.諗都唔諗即入

第二張點有

咪第3週

邊到買架

屌原來15 17都已經有假野 又要做功課

就係唔想過膠

擺明係致敬

好 我去搵搵 細個兩張呢

早幾年去東京 真係去秋葉原先搵到少量
啲店員仲意為我係搵pokemon
今年年頭再去 有去秋葉原同中野
明顯係多番啲既 不過有啲都炒到好貴
後悔無買到D-3日版 v仔同蟲蟲個部
細個嗰陣係阿媽買俾我既生日禮物 好想要番⋯

邊到有得賣 我搵左好耐

第一代，D-3同03既15th都已經炒到飛天，除左第一代我其他都係出嗰排衝現，03就現貨原價買到D-3就食咗原價多兩三舊後追

放左入卡簿

收咗兩隻究極體 遲一排先收奧米 應該唔會出事啩

屌 好想要

最重點係佢俾大門大獸打咗拳先收皮令大家覺得佢好勁，其實可能係閃光暴龍廢，係大門大獸下成長，好難勁

隻隻奧米都$2100

依家熱潮冇法
我上之前收先千四千五

部1999聲效機都炒到2.5k

有無巴打可以放上面嗰套同下面2張特典 , 想入埋 , 請揾我

下面兩張係第二週？

係呀巴打

我覺得呢兩隻色真係好靚
知唔知邊到仲有得賣

有度賣緊500$

原來係430

以播音機嚟通1999ver叫最好嗰部

白面都係今次？

白面意思係右上？

首週特典嚟。

想問下收依部03 ver3 二手幾錢收先合理？
同埋上旋轉見到有人全新炒到三千幾

用學習裝置得返一半經驗值

另外有無巴打訂咗呢套 , 應該係嚟緊十月份有貨 , 問過一間都成700蚊(連特典) , 想知仲有無邊間有平啲

係，最廢拍檔

請問孤仔係?

已經打算入特典..

咩樣架

回睇04？

見到有盒既機抄到6千（小泉色）

044古代暴龍獸/金剛武神上萬

但香港有賣過呢044咩，無見過呢隻色既

其實宜家想玩 係唔係叠埋心水玩reboot嗰部算

Btw 03嗰部宜家無出卡咁咪玩唔到card slash?

美美+花仙獸要幾錢

復刻03機嗰陣有復刻啲咭既，用啓人個鐵盒做包裝
但咭啲號碼可以上網搵到

我見細細隻5舊水覺得唔抵都無訂而家又心郁郁想買番

我主力儲哂每一隻成熟期到究極體已經塞爆左屋企

巴打喺孤注入咗普通版？我見佢網店無再賣？定我睇漏眼

直接fb inbox問啦

日拍去到千六.....乜都炒

明眼人都比人清哂 冇現貨

係 今日出去望吓接近700連典 但我都係想入埋特典

頭先已留等緊佢覆

自己心急咗 thanks

呢set未截啦

入埋啦 好過又後追

會入啊 想望多兩眼個價錢再訂

另外就係差下面套卡，有無巴打放

之後好似係信和地庫見到，不過個價都好似三字頭

之前賣左嚕，連特典800一set!

佢又唔出埋其他，剩係想要光明獸果隻

特典係多左啲咩？

多咗張全員卡紙

淨係呢套都三百幾？諗住二百幾都照食

之前唔撚訂真係好on9

過一排你又鍾意其他架啦

真心估唔到，我見隻亞古獸做工好似扭蛋咁差應該無人買

想問大和原色版同鋼鐵加魯魯色版有咩分別？

另外套15週年電波唔捨得拆

唔知個特典係咩黎

襟章嚟

印象中炒到4xx 唔好食炒啦
呢set 9成會再出

黃豆咁大粒襟章

有無人答到

都係儲黎擺

差唔多4年前去日本喺中野見到未開封品就即刻狗衝
但之後再點去日本搵都搵唔到原色同D3大輔 小賢色

好似都係15
利伸 鳩估

只係再差既都有... 之前好似有隻慈悲狀態....喊出嚟

咁唯有等有嘅答

但係04啲bar code係唔係無得搞？

見有過唔到qc散貨賣入左兩隻
18$隻

個殼幾靚邊度買

東東研究所有barcode file,你 google

除太一和大和外

其他出究極體都有排等

到出個陣有機會到第二樣吸引

一部玩一部儲？

係呀...結果好多都沒開過

巴打你confirm會再版？我驚無咋⋯唉最衰上咗映先知有呢set

已經過咗 驚自己保養得唔好同埋會間唔時拎出嚟望吓

唔confirm 不過電影炒起曬d野 呢套咁賣得
我預bandai同上次果套一樣會再出

280呀 我都差依set買唔到

pb一日內截訂 孤仔又勁快截

但睇個勢唔會再出

巴打邊到睇有280？300內都諗住入了⋯費事夜長夢多一陣收唔到

因為我有另外一套20周年版 差呢一套

尋日信和地庫見到
佢另一set賣400 好彩之前95就入左

地庫其中一間嗎? 請問有無大概店名或樣 我有另一套 就係差最上面嗰套

280都入了

師兄邊到有得買？

唔知暴龍機會唔會再出

呢個好難講 新果部我睇覺得唔靚
如果果佢生性既可能會食住條水出20th唔係冇可能
依定d機炒到咁貴 加上套電影咁成功bandai一定知
Bandai最鍾意賺人錢 我諗佢再出2部last evolution版既暴龍機 入面設定埋可以進使電影果2隻超究極體

最衰digimon marketing 條team 全體弱撚智

佢出部同部電話似既機都大把人買，又唔係技術上做唔到

推推

你諗到，我諗到，係得bandai東映諗唔到

明明剩係想搵錢既公司都唔做

想知 唉

邊有咁多假嘢

原來月尾開訂果部新暴龍機定價都要8,800yen

當8算6百幾，當年隻15周年原色都差唔多

唔訂到時後悔唔好怪人

到時又高追

最少訂2部

友樹

旋拍隻memory set炒到5300

有價無市

但如果好似舊啲暴龍機咁係唔係之後會出多幾個version 最後先有究極體？

無買到 加兩張特典要$130 即係$410唔捨得⋯
但訂咗8隻盒蛋

同埋周圍都無色紙訂 想訂兩盒

係咪有人搵緊

送files

幫下你，太一大和都係寫2014

搵返有部03個moon有黑圈 係咪無得搞

睇吓係咪底紙問題，唔係既話就換mon

嘩夜光機超正

隻電話殼唔知信和有無

巴打識野 而家夜晚熄左燈都會望下、J下

而家真係cls 咩機都炒到過千

上mandarake睇返舊嘅成交紀錄見到15th 20th 當年啲人放都係炒貴一兩舊
心諗嗰陣做乜咁on9唔買多啲

有興趣 求其一部都得tg:cc1222sw

美版透明版係咪就係ver2 同其他ver有咩分別

042版開機會有火車動畫，041無！

043/044係地核被抽出！

041/042進唔到金剛武神獸，

好似最盡都係凱撒暴龍獸同鎧甲加魯路！

042一開波會俾人食曬戰魂，你要慢慢收集翻，

而且會比較難玩，因為佢一開始只可以用成長期，

到後期先可以用到究極體，而043就一開波仲用到戰魂，

直至你撞到劍皇獸（領主騎士獸），

043一開始就可以用成熟期，會比較易玩，

044就一開波就可以用雙重戰魂，而且可以控制究極體！

睇你仲想知咩再問

其實我想知02 D3既ver分別btw thanks bro

02無研究，直情無玩過😂

100%match

原來我以前玩個部係042

如果單睇外貌方面mon就041係實色，

透明同金屬色係042，圓mon043實色，

圓mon金屬色就044，應該可以咁分！

好似岩唔哂
凱暴鎧魯機都金屬色043
044只得3部

044好似得三隻色，古代暴龍獸/金剛武神獸好似仲有隻係古代加魯路！

044而家好貴

04全部炒到飛起 部Coco限定042差不多一皮

唉以前唔識 金剛武神賣左$300咋

.......................好吸引下 銀包唔得掂
成屋都係箱....唔知呢隻又幾銀

自膠 放大睇左 25000 YEN

好似去到最平3-4千，

有盒會再貴好多

出埋惡魔獸啦

要訂了唔訂 貴幾球

點解要加個咁ge地台
搞到好美漫雕像feel

無位擺喇....

有全新
利申 炒狗

屌 再販先再出新啦

咁咪好 有進步 下下成碌木企係度好咩

空間破壞者 等d廚師慢慢炒

咁有冇巴知02 D3 ver既分別

我都有儲開...但全部未開盒, 等搬先開封放箱
我同自己講過佢出多隻獸人加魯魯我就唔再買..
點知一見到隻天使..又心動
我都唔係隻隻買, 獅子, 究極v龍 新果隻劉馬車都冇
但有d冷門野都買左

好彩無中佢招

旋拍又有戰暴衝

屌原來頭先12點幾開咗場賣戲院特典場
我啱啱先知已經無哂

其實依隻係乜黎？

之前出果隻模型

我知 我指佢隻色

figure rise standard出果隻模型
乜撚野現已斷市
起求奇一間模型鋪搵到盒係咪可以告佢違反商品說明條例

自己改色，所以佢話只此一隻

佢應該係指佢個配色只此一隻
但佢個配色係跟乜嘢黎配搭

咁獨特嘅配色我都信佢只此一隻
但斷市就真係吹大咗

依種配色我望唔透

賣完再噴多隻 又話斷市 真係fatfat啦

點解要藍色爪

上個po見到有個裝奧米加既盒
有無link?

Btw搵唔到上面天使獸資料
係邊睇呢張圖？

似係雜誌圖

如果無左啲橙色應該幾好睇既

緮置这段话₤YIQa1ssd86k₤打開👉🍑宝👈或掂击炼接 至瀏..覽..噐【【移不动】 MH GEM 数码宝贝 数码暴龙 奥米茄兽 专用展示盒】

原來係移不動 醒唔起個名thanks

咩嚟?

巴打呢盒咩嚟

嘩屌請問幾時出
想預訂…

卡簿同卡

我有

頭先fb粒花生唔見左

講小泉色暴龍機

依部香港會唔會有得訂

屌啊正啊

諗緊買一盒定兩盒

邊到有得落柯打？

未知

唔係26/6有得訂？

香港pb冇消息

遲左4日....賣左未...

未有

有無巴打換機
手頭上有041紅金特別版,033綠色,033紅色,022透明紫,031紅色
想換023人面戰鷹/023金拉比/雷登特別版

幾錢 留個tg囉

呢部野咁值錢
放咗喺櫃好多年

有部雷燈特別版 劍齒獸銀紅 想換041

堆D3好吸引

部橙色d3真係好搶眼

唔放啦 回憶黎
當年抽得中 開心到仆街
btw如果可以換到原色就會諗下既

01既話美同日都差唔多
唔大分別,老實講去到03先叫有D分別

我都有部
後樓梯執

04機暫時得果個人整，未出貨！

其他如01到03都有得換

後樓梯，物主俾人掉野咁慘

佢話未印好d字

隻GK幾正

Thank youuu

coco果兩隻字??

巴打 買左幾多$？

應該都過4萬啦我諗

有興趣+1

有冇巴打知美版電波點樣分ver123
我只係知ver1係小狗
Ver2 係迪路獸
Ver3呢??

係呀，佢話試過水印唔似，噴都唔似,

要改用絲印，佢都幾完美主義

連coco兩隻字都整埋
今次真係大件事

我會買黎自改，我之前收果部機壞機黎，

整完玩到但好殘，又有d螺絲位生銹，

有殼換我會買，但收藏既有就收埋啦

我都買左d3夜光殼,等出貨
我係怕俾d撚屌拎黎改殼賣姐,你知架啦,數碼暴龍界好多仆街

我搵朋友搭單買
唔知佢邊度買

應該係閒魚

好抵

好怪喎

隻眼唔知點咁
佢做唔到個氣勢出嚟

絕版

再版過一次了

條頸好似比人擰斷左咁

以為你講毛公仔果個

但係得大陸會有人整

我唔敢 我見到日本都做3600yen一盒⋯計返港紙已差唔多260

有無人賣電影版大和卡呀

出左一排，但個成品一般般！

有無草g.e.m既師兄分享下
心郁想收奧米 但而家炒起咗 唉

2050有交易

之前見先千五 千六

Gem點都炒 我以為後追番都好痛苦

以家

貴左幾百咋喎

零售同批發價會唔同

都唔算貴左好多，訂價都1850左右了

5月尾係朋友屋企見過，但覺得好樣衰

咁考慮得過

條片入面捧住左

大家覺得暴龍獸應該幾錢收

全新？

做衰左啦對眼

朋友果隻同條片相差無幾！

睇相我意為係凹凸，點知係印上去，仲差過d扭蛋

我有 上次訂都唔知咁炒得 有一套

巴打肯放嗎？純粹自己想儲齊一套，可放？

咁岩睇到😂

😂睇住呢邊黎放

上次貼完個吉盒 過幾日幾隻炒狗賣盒

賣盒理解唔到

儲開太一系，而家等緊機械暴龍同究極V龍派貨

完全睇唔明

唔知頭唔知路買一批貨諗住炒

而家又炒價放返俾人仲要咁撚串

都唔知咩低等垃圾嚟

我暴龍獸隻手好難屌入個Lon 你會唔會

應該係話太一隻手入暴龍獸個位

好似唔難，不過買左太耐了，無乜印象

Sosad

有啲想入番隻SHF我們的戰爭奧米加
而家係咪已經炒到上天

好少見

希望我錯覺啦
總係覺得你圖1件太一中左伏
眼影隻灰色 下唇條啡線 頭髮分模線又係

有冇巴打有 last evolution 第二週太一張卡放？
或者我用第一週交換都得

我去睇一睇先 我見好似2050變咗公價咁😂

暴龍獸😭😭

我應該草太一 大和

應該係我影得唔好
當初一扭訂番黎，怕且唔會假

好似$6-700

師兄應該仲有其他吧

換走龍珠

係咪有下圖coco機可以換
有原色有15週年D-3 D-Ark可以換
咩色都有
都有其他美版機可以換
利申 圖上網搵
TG:

而家全新暴龍獸+太一市價幾多

師兄你放嗎 跪求

一打輸d能力值跌到仆街

好似千五已經收唔到

幾時有得訂

都唔係志在玩啦

收唔到 我朋友想收 2000都未收到
好彩未上之前1400收左隻

頭髮好怪

限定3000果隻？

Mage house 太一暴龍獸

覺得麻麻地，不過肌肉線條幾靚

你乜都玩

呢個咩網黎架？？

大佬出手

估唔到呢度都見到你

正版差唔多係呢個價,小心假野
佢同大和&加布獸 勁多假野
最好買齊8個細路

03係咪二十週年？見官方再販既？就黎又出返d-ark?

邊度睇到？

買過假野
直接dum左去垃圾筒

出d-ark好呀再買過供奉

有冇ching知現時點邊度有數碼暴龍產品賣？

D-arts 死左line

出會係SHF了

早幾日行過、淨見到隻奧法進化魂，好似仲比人買埋

D-ark

有冇暴龍機賣？

誤會左 以為講公仔條line

暴龍啊 暴龍 有無師兄做下好心 或者有多隻 放出嚟

超進化魂平嘢嚟

估唔到一套戲令咁多人想買番
當年一出好多人撻訂唔要，跌到好平

我只係知佢本身都無乜人訂

訂咗，再原價讓埋比人

我之前又係訂咗 果時買到返黎見咁大隻無位擺 差d想賣 而家仲keep住係啡盒未開

新入坑 想問下邊度有超進化塊賣？

同埋想問下邊度追新出figure/暴龍機資訊？

係倉底搵到部機，有冇人要？

但個mon顯示好弱

值3000

我知我煩膠 再次徵 如果有師兄路過 又有多 放一隻暴龍俾我

完左！

巴打有意

賣左啦

有冇巴打有多唔要暴龍機，想收一部玩下

賣左

咁快

快到呢

🤣其實係我個朋友買左，

佢有螢幕係手！

巴打可唔可以放一部畀我

依兩部咩價位, 入電仲玩到

想收 04 tg傾

下面果部想要！

呢部要唔要

04美版機好過日版機

依部有啦 不過唔該巴打

係咪有人搵

呢種？

咁我冇

淘左新版太一 520人仔
應該唔會中假掛

淘？

係出面都唔見有

有冇人買左究極v龍獸

公仔放唔放

想收呢張卡
唔知$100 收唔收到無損?

唔通真係要上網bid暴龍

你呢 師兄

邊度仲有超進化魂賣想入隻加布獸

不了 回憶黎 應該死個時燒埋俾自己

有呢張

我都有好多公仔

我真係唔知價

旋拍見人開1800徵

咁係太高定太低

算正常？高？定低？

乜依部野咁值錢？

熱潮

又貴又無得玩

巴打放唔放
Tg :

就係放先上來問

Tg傾傾？

有意

巴打 點解當年買左一路唔玩

只玩過01-03
04睇左一半冇睇所以冇玩

繼續求

你買咪值

有意，出800$

雷登暴龍機做緊咩價

師兄 大家一樣係暴龍難民

我見全新要3k

會唔會離地咗

又唔係戰暴

我想問下20週年初代機灰色同紅色有無野唔同

定係淨係得一開始隻蛋唔同

要扭蛋果隻算 30$

排隊

鐳射娛樂特別版 仲罕見過大耳獸色

印多隻字姐，送比我都拎去賣算

請問有冇LINK?

墮天電單車 高質到仆街 岩岩開箱

本身個價都3000幾好似

好似本身都3000

隻眼

好慘呀 個女仔送機俾男朋友但係買左高仿？

有得SET拍賣?

睇埋之後落去就知道唔係

睇左了 岩岩返緊工 原來佢自己搞錯

上星期買左1200$ 機甲龍獸色

黑色最正之前買800
不過行版張臭閪貼紙真係

但否認唔到呢個事實
隔多幾個月之後部機去左邊可能都冇人記得

03 15周年果時買
每部都係800
最後揀左黑色
估唔倒依家炒到咁

旋拍有人放緊機甲色2900大輔2500 CLS

2000唔洗，貴到

陰公1200叫平

今時今日仲唔叫平咩四位數已經係基本野

所以咪話陰公

都係因為套戲先令到個價咁高換個角度諗多人關注下都係好事黎既

想睇！
諗緊後唔後追

回左入盒 過幾日玻璃櫃到先開番出黎

好想收15th太一色
2000都仲可以 但三千真係太貴

想問下04 v3大約咩價錢 01-03啲機 唔多唔少都有1-2部 05都有 原來一直係未有04

2-4代暴龍機都有玩過
真係冇諗過暴龍機咁值錢
可惜細細個時已經揼曬

有時唔係唔想買，係冇能力買
讀緊書既都唔會敢洗太多錢係玩具
但到出黎做野，叫做搵到少少錢個陣想買返就要食炒

如果未放既話 tg傾

等過多排 回落返 要收返部太一機 其實連超進化魂果部最想要

全球得三千部咋喎

呢部野派左貨未？ 有現貨都想入
Btw之前好似睇過話嚟緊就再有預訂

好似23號派 , 利申唔訂發聲機
26號新動畫機開訂, 但仲未知香港係咪跟, 乜內容都好似未有咁

有冇人玩過光子郎部電腦，玩咩架

我海鮮價到冇收正常機，

我收壞機整，研究緊點整個mon

真係無聲無氣

如果孤仔開可能要訂左先

未，一扭都問左話未有資料

部機真係好神秘

可能又延期呢🤣

好好奇今次會唔會仲係中國製

其實我覺得落極都唔會低過2000除非佢再販，一黎啲人高價入好難會平放返，二黎全新既只會買少見少

四千收 一千賣返出去

上樓係今鋪

型喎

炒到好貴咩宜家？

想嘔 太大舊

唔啦，仲要reboot

遠睇頂瓜瓜

助長炒風唔係好事，希望大家忍手

太大隻啦

好憎呢啲大大座 拎上手都冇feel

除非1比1

1/1，你需要一個花園🤣

仲記得以前買過4代金剛武神獸版，仲連張金卡

壞機收左幾錢
我應該隔一排先收

3-400左右，睇吓壞咩，但都要撞手神

賣左2隻
一隻3400，一隻3700

我有一張銀卡係白帝！

當年買友樹版送

落雨可以扮紅蓮騎士獸

高價收
TG:

我都有 不過唔見咗

原價幾多 想入

應該一千左右
我早兩個月2000入左隻
想入埋真紅蓮但無價無市

真紅蓮應該都3000up啦以家

未放請tg

早兩個禮拜y拍我落35000yen,最後比人36000yen搶走左

又有人放鋼鐵加魯魯了

好match
但呢個玩法貴到pk

想問last evolution版暴龍機 p bandai仲會唔會開賣

1800入手！

你指電波暴龍機定聲音嗰部

Last evolution係咪得聲音個部？
有冇暴龍機版

好似無

20th點都出返部玩得既機掛

月尾唔係出左部新機

講得唔清楚，應該係舊版01暴龍機出部玩得既

出左初代磚

磚真係冇咩興趣

電波應該唔會再出

出舊點sell新

Why not both我地數碼暴龍fans 大把錢

出舊ok了，買情懷
新果部真係柒柒地

我都想買舊

新個部真係好柒...

唔理了 有得玩 照買

電波短期內應該唔會再出住，睇吓日本遲啲會唔會有機會將之出過既電波再開訂

想問下有冇巴打知道仲有冇地方有得買數碼暴龍咭15週年box？想要全金字咭

雖然限量 但真係唔識欣賞
超進化魂得甲蟲最高質

last套野有冇話幾時會出藍光碟

啱啱入坑，買左盒Last Evolution卡嚟玩下，中左一張戰鬥暴龍獸同白帝，算唔算好彩？

利申：睇完戲即興買左盒，無研究過

勁啦 一箱得2張

買部機姐

值幾錢

你當神聖天使同天女死㗎？

20蚊

想入手 但邊度有得打deck?

唔緊要..屌住先
遲下就會買

我屎忽痕去左玩具反斗城

白帝砌藍綠deck 我都係因為數碼暴龍玩返bs

想問咁多位師兄 可唔可以show下你地點擺g.e.m隻奧米加 真係幾佔位因為

賣幾錢今日行過其中一間唔覺眼有